凌晨西九法院對出輪籌聽審男子涉違口罩令收告票

凌晨1時許，一批人在西九龍法院大樓外輪候公眾籌，準備今晨稍後時分入庭聽審，其時多名警員在場巡邏。未幾有警員發現一名年約20歲男子疑未有戴好口罩，遂拉起橙帶封鎖部分法院外範圍，並提醒在場人士切勿觸犯防疫規例。警員其後將該名涉嫌違反「口罩令」男子票控，並發出定額罰款通知書。

口罩唔係淨係交通工具個陣先強制要帶嫁咩

7月到依家,你啱啱瞓醒?

我樓下好撚多廢老冇戴走黎走去
所以我先以為冇野係坐車個D先要

所以話聽審唔係咁易
送車俾人告
旁聽都會俾狗咬

咁拎廢老嚟講就唔使講啦
分分鐘係班狗前面經過都無事

真係唔知原來依家係強制要戴
自己不嬲都會帶所以冇留意相關既新聞

甴：冇戴好一秒 ok捉得

但係啲藍屍唔帶口罩行山
叫埋呀蛇影張相都得

凌晨一點
有冇咁想旁聽

[犯法就係犯法，除非你撐黑狗]警員幫無罩八人行山團拍照 警方︰已提醒市民遵守防疫

又要推

做乜鳩

可能係飲水食野
佢哋應該捕左好耐

港共真係好撚變態

行山可以免戴

唔係喎！
律政司上訴『禁蒙面法』通過咗喎！
究竟特衰政府搞乜柒嘢？ 一時一樣正仆街！

點樣行山

行山都係好多人唔戴罩

除咗西九龍裁判法院聲援行動之外，希望大家今日可以花三分鐘時間響應呢個零成本亦都極低風險嘅行動

【請推行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

真係食屎狗黎
平時兜口兜面行過都唔會捉人

宜家有功領就乜都唔放過